【老母麵入】媽咪麵出左薯片？

Market place有得買。
但係屬於yuu

飲農夫山泉礦泉水
食媽咪麵薯片
一流享受

買返黎供奉

佢叫小怪獸wo

啲貨hi哂

咪又係你親戚

人地牛奶公司應該曾經信左老母麵
輸撚左錢
所以稱mamee集團做小怪獸，當係報仇
我諗人地上架時，應該咬牙切齒，想稱做「燈神牌」

mamee

食完會唔會面神上身

等睇變蟹貨

應該叫咩？
媽咪片？

Code? Seed plz

牛奶公司market place marketing同事出post :
幫公司入左媽咪麵薯片，而家蟹哂 !!!!!!!!!!!

英文一樣係MaMee